藍色線開始塞啦

如題

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

係西灣河停左

停左喺天后

好波

停左係炮台山

好波呀

慢慢搞

好波 大條道理遲到

加油

攞正牌遲到 嘆下冷氣先

支持 不過遲左d再早d搞就好

各位勇士加油

各位加油 幫幫手

利申：港島返工

Ga yauuuuuu 堅持

唔好俾班仆街落嚟

上環都塞緊？

藍綠都得嘅話就精彩

狗鐵投訴熱線

好波
中環等緊車

巴打幫手頂住藍線、綠線

金鐘去堅尼地城 已經無車到 加油

北角完全開唔到車

紅線有冇事？

支持

係月台大聲講句: 香港人 加油
比啲鼓舞手足

9點半好多人都返到公司
早一兩個鐘停就perfect池

我藍色啊 唔知

時代革命，光復香港

頂住呀
屌你老母林鄭月娥！

過晒番工時間
仲有冇用

加油 港島線郁唔到

金鐘完全無車 咩事

加油啊！

北角係咁閂唔到門

正 一返到就食lunch

推

正

好波！

0935 太古趕客落車，暫停服務

慢慢黎 唔心急 嘆冷氣幾舒服

根本大撚把人未翻工 成日話咩遲
我想幫手都行唔到入去 手足加油

藍線塞咗真係好撚大獲 有動漫節
港島返工撚又成日要出差

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

仲有好多打工仔係車
利申 其中一個

立場去到北角
啲市民聽到係記者想行前少少都主動讓路
有愛

北角往中環已爆哂人， 夠做，手足攻其他站

有用架 我仲食緊早餐 遲返幾個鐘先返工

加油！！！！

去會展叫班毒撚出黎貢獻下啦

鰂魚涌去柴灣塞咗幾分鐘

中環往堅離地城啱啱開咗

大把大粒佬十點幾先返工 而家先出嚟塞絕對唔遲

好撚勁！！！

岩岩見到 好波

有 我都遲左番工 重卡左係地鐵站

做到野啊

北角仲爆緊人

港島綫額外行車時間

此訊息發放時間 : 2019-07-30 09:42

受多宗列車車門受阻事故影響，港島綫列車預計需要額外行車時間

現時港島綫月台上的乘客較多，候車時間亦會較長。
請為行程預留充裕時間。

感謝閣下的體諒和合作。

放心，我未番到公司。
利申返九半中環銀行狗

金鐘排晒長龍 塞咗好耐仲未上到車
手足好波 加油

仲塞緊車嘅大家 不妨開大喇叭同隔離位嘅人一齊睇今集鏗鏘集

好撚正 塞到我扯唒旗 筲箕灣去西灣河都未到 就停撚左係中間

藍綫郁返

嗌下罷工先啦

港島西好順呀

Push

半個鐘前塞左係杏花, 宜家都仲未開車

有啲人返十點

中環轉車往堅尼地方向塞左一陣就無

香港咁亂，就係因為政府死都唔肯撤回！
香港咁亂，就係因為政府唔肯回應五大訴求！
【緊急】香港咁亂，就係因為....

緊係有
呢個時間大把中環狗

有鑑於今日7月30號響應港鐵車長罷工所發起嘅不合作運動成效不大

我係度建議大家
1. 返到公司就唔好做野

2. 加強宣傳8月5號全民大罷工

3. 8月5號當日 癱瘓各大轉車站 金鐘 旺角 九龍塘地鐵及東鐵

P.S.車長又話罷工？得個講？

同我講推爆各大有關8月5嘅post

鰂魚涌埋到站了

太古到柴灣幾順下

藍線好似有返車 狗鐵諗住每個站都趕曬啲人落車 吉車去下站接客

報捷！！！

西灣河唔准入閘

支持港鐵車長！

攞正牌遲返
thx all

港島線：灣仔至炮台山
將軍澳線：將軍澳
荃灣線：佐敦，深水埗至美孚
觀塘線：石硤尾至黃大仙

各位頂住

柴灣停左

好波！
Btw已經番哂工吧

8月5日齊罷工

北角塞咗>30min

記得自己只係一個等車返工嘅市民

係咪轉左場去金鍾？

岩岩塞完調景嶺呢家塞緊北角 好爽 比我攬攬得唔得年青人？

其實好成功 呢個鐘數竟然去到堅尼地城都咁多人
平時我0930都已經無人

加油！

藍田 20分鐘都黎緊

間唔中
仲要屌下狗仔
咩撚野都做唔到

宜家警犬自己係北角搞事 起哄

好波 喺柴灣等咗10分鐘都郁唔到

好多Ol 西裝友支持，無人屌，得兩個廢老，講緊一卡幾十人都支持

熱住等車都抵

yes 個個低頭玩電話
好多巴打airdrop

中環都有唔少人出錢出力嘅

做得好，我正受影響，但沒關係，香港加油！

《鮮橙色衫 地鐵懷疑便衣》
約一米六五 鮮橙色衫中女 牛仔長褲 約30歲
標準警犬短髮 無眼鏡 左右手各咩住一個手袋
用黑色有線耳機但唔講嘢 係whatsapp對話不停打字
想偷拍 想影大頭相 又見佢睇人手機打咩 疑似便衣
俾人發現會轉方向 好可疑
見到佢影相之後會用隻眼直線啤住你
不停WhatsApp send相俾人 唔知打咩 極多群組
不停睇時間 不停想偷影相打字

依加未知佢會邊 頭先8:50係車廂中間影人
令人好不安 請留意

塞緊麻煩airdrop下

加油手足
係柴灣慢慢等開車

永遠支持

如果見到老人家大肚婆就借架風扇仔比佢地吹下啦 冇冷氣真係好焗

紫色線塞唔塞
係油塘等緊車

各位加油

見到狗 好閃

有冇文宣
塞緊車想幫手airdrop

支持！！

依家都上唔到車啊，香討好波

塞到食lunch

支持 加油

LoL

繁忙時間，人多擠迫，大家忍讓吓

遲咗10分鐘 有同事買埋早餐返去食

只有支持 冇其他選擇

戴帽條友喺北角打人
由33850 (彭育華) 同20954 護送離開

20954

打人果個

抵佢成世做港奴

投訴佢成撚日唔開冷氣，錢就識加dllm

係lo，係北角等緊車，好焗呀

車長唔係我地敵人，有人分化緊，賴個波落佢地到，自己睇路，今日既不合作運動係受政府，林鄭啟發。

受林鄭啟發，今日不合作，下星期一罷工，多謝政府，呼籲大家一齊參與。

港島線紅燈!!!!!!!